愛同鍾意有咩分別

究竟咩係愛

愛係一個人 鐘意係好多個人

愛係同果人的關係有唔好有唔開心同有壓力都會努力堅持
中意咪求開心only ?

我覺得類似我愛佢 所以佢做咩都好 都會包容佢 支持佢鍾意只係一時

但佢如果唔識感激對方為哩段關係的付出 只會辛苦自己

喜歡是在一起；愛是離不開。